/**
* importare il file delle transazioni
* 1. creare una funzione che data una mail e le transazioni, ritorna l'array delle transazioni di quell'utente
* 2. creare una funzione che date le transazioni, ritorna il totale dei kwh erogati
* 3. creare una funzione che date le transazioni, ritorna soltanto le transazioni che sono durate più di 0 SECONDI
* 4. creare una funzione che date le transazioni, per ognuna di esse ritorna il nome di colui che ha fatto la ricarica
*/


